{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070513?place[place_type]=GID&place[gid]=1070513&place[latitude]=34.7986424316&place[longitude]=128.0436238273&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 블루션 펜션"
    },
    "text": "ペンションブリューションは、個別バーベキューテラスを提供し、海の眺めが楽しめる位置にあります。 客室からは南海の美しい青い海が見られ、日の出の日差しと海の香りが感じられます。 南海の海体験を楽しむことができ、磯釣りもペンション番人と一緒に同行して楽しめるメリットもあります。 ウンジョム村では、チャマンネット体験や丸刈り体験も可能です。 また、全島干潟体験場が近くにあり、ペンションをご利用のお客様は幼児割引特典を受けることができます。 無料サービスとしてはボードゲームのレンタルとバドミントンのレンタル、常備薬の提供、充実した南海観光地図の提供、基本調味料と調味料の提供、無線インターネットの提供、自転車のレンタルなどがあります。 周辺にはドイツの村、物置屋の鳥刺し、園芸芸術村、ヘオルム芸術村、蝶生態公園のような観光施設があります。 追加で人数追加費用とキャンセル料を確認する必要があり、入室は午後3時、退室は午前11時です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは入室が禁止され、客室内では禁煙しなければなりません。 キャンドルの使用と無分別な飲酒や歌舞が禁止され、注意を聞かない場合は退室を要求することもあります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室情報としてはベータ104号、琵琶103号、シャッペ102号、ソードテール202号、カタリナ204号、ディスカバリー201号がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションブリューションはどのような位置にありますか？",
            "answer": "ペンションブリューションは海の眺めが楽しめる場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションブリューションから見えるものは何ですか？",
            "answer": "ペンションブリューションからは南海の美しい青い海が見えます。"
        },
        {
            "question": "ペンションブリューションでできる海の体験はありますか？",
            "answer": "ペンションブリューションでは南海の海体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションブリューションでは磯釣りができますか？",
            "answer": "はい、ペンション番人と一緒に同行して磯釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウンジョム村ではどのような体験ができますか？",
            "answer": "ウンジョム村ではチャマンネット体験や丸刈り体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用すると幼児割引特典を受けることができますか？",
            "answer": "はい、全島干潟体験場が近くにあり、ペンションを利用するお客様は幼児割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される無料サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではボードゲームのレンタル、バドミントンのレンタル、常備薬の提供、南海観光地図の提供、基本調味料と調味料の提供、無線インターネットの提供、自転車のレンタルなどの無料サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはドイツの村、物置屋の鳥刺し、園芸芸術村、ヘオルム芸術村、蝶生態公園などの観光施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのご利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションのご利用には人数追加費用やキャンセル料の確認、未成年者は保護者同伴が必要、ペットの入室は禁止、客室内では禁煙などの注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時で、チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室情報は何ですか？",
            "answer": "ペンションの客室情報としてはベータ104号、琵琶103号、シャッペ102号、ソードテール202号、カタリナ204号、ディスカバリー201号があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 585
    }
}